北韓今日又射彈 川普：金正恩太無聊，沒別的事可做了嗎？

北韓又射彈 川普：金正恩沒別的事可做了嗎？

2017/07/04 10:32 783

就在美國總統川普和中國國家主席習近平通話討論北韓議題後兩天，北韓今日又發射一枚彈道飛彈，挑釁意味濃厚。就在北韓射彈消息傳出後不久，川普忍不住立刻在推特上放話，批金正恩太無聊，「難道沒別的事可做嗎？」

川普在推文中寫著：「北韓剛剛又發射了一枚飛彈。這傢伙（金正恩）難道沒別的事好幹嘛？」、「實在難以相信南韓和日本還能忍多久？或許中國會對北韓採取強硬措施，永遠結束這個無聊事」。根據韓聯社報導，北韓於今早9時40分，在西部平安北道的芳峴空軍基地，向東部海域發射彈道飛彈。日本防衛省指，飛彈可能落入日本專屬經濟水域。川普推文雖提到中國可能採取強烈措施，但未提及任何具體內容。（桂家齊／綜合外電報導）

侵仔同雜種一樣，捉緊好大盤飛行棋

捉D北韓妹黎做慰安婦或者會有唔少毒撚肯做中國人

特朗普仲無聊啦, 日日玩twitter

空心川

人地南韓日本就睇你頭 你問人地做咩好似吸理咁

屌 根本2個都太無聊無野做
但又唔願打真軍

一個就得閒射落海
一個就上twitter 9up

其實有冇人諗過，根本習大大，肥仔恩，普京，侵侵
全部好撚friend

十月一日會否再射？

肥仔金真係當射飛彈係玩玩具

金仔真係無乜野做

有幾出奇 正如上市公司主席只會同番上市公司主席做朋友唔會同街邊賣魚蛋條友做朋友

有個common whatsapp group